{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 화정양화풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 チェックイン及びチェックアウトのご案内は予約前に必ずご確認ください。 準オンシーズンとオンシーズンにはリアルタイム予約を参照してください。 予約後は入室日と客室の変更ができないので、慎重に予約してください。 客室料金の入金が遅れる場合、電話でご連絡いただければご相談の上対応いたします。 予約者と振込者のお名前が異なる場合、確認の電話をお願いします。 客室は決められた人数を超えると入室できず、未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。 施設物の破損や紛失の際には、次のお客様が不便を感じないようにお知らせいただく必要があり、購入価格で弁償する必要があります。 ペンションを利用する際には子供たちの安全を最優先に考えなければならず、不注意による安全事故に対してはペンションでは責任を負いません。 無分別な高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 毀損や紛失の責任は宿泊客にありますので、慎重に使用してください。 貴重品の紛失や盗難、過失による安全事故についてはペンションは責任を負いませんので、ご注意ください。 チェックアウトの際は皿洗いと分別をお願いします。 夜 11 時以降は、他の宿泊客のために騒音に注意する必要があります。 飲酒歌舞や高声、放歌、または喧騒な行為は絶対に禁止され、注意しても是正されない場合は退室を要求することがあります。 客室内では絶対禁煙しなければなりません。 臭い料理や火災の危険性のある道具の使用は禁止されます。 入室案内では予約特典、客室禁煙、プール利用料、バーベキュー場利用料、駐車可能可否、ゲーム利用可否、周辺旅行先が紹介されています。 ご利用の際の注意事項についてのご案内がございますので、ご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約後の入室日や客室の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約後は入室日と客室の変更ができませんので、慎重に予約してください。"
        },
        {
            "question": "客室料金の入金が遅れる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室料金の入金が遅れる場合、電話でご連絡いただければご相談の上対応いたします。"
        },
        {
            "question": "予約者と振込者のお名前が異なる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約者と振込者のお名前が異なる場合、確認の電話をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "客室は決められた人数を超えると入室できず、未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や紛失の際の対応はどうすれば良いですか？",
            "answer": "施設物の破損や紛失の際には、次のお客様が不便を感じないようにお知らせいただく必要があり、購入価格で弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の子供の安全についてはどうなっていますか？",
            "answer": "ペンションを利用する際には子供たちの安全を最優先に考えなければならず、不注意による安全事故に対してはペンションでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜に騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜11時以降は、他の宿泊客のために騒音に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙しなければなりません。臭い料理や火災の危険性のある道具の使用も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時の注意事項はありますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は皿洗いと分別をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 464
    }
}